質問潮牌港獨議題，小粉紅又攞架嚟丟...

事緣有小粉紅見到歐美潮牌UNIF 响shipping 度將香港同中國分開列做唔同國家
就 dm 諗住要人糾正（認真，態度尚算有禮）
點知UNIF好霸氣有性格咁回覆”to us it is! Taiwan too ”
仲講明支持香港人爭取自由，屌鳩番佢係咪太悶無嘢做，點解奶共仲用IG

最後條友自爆其實唔係住响中國境內

雖然個brand 嘅style 真係好有性格，比較小眾唔係人人啱
但都可以支持吓follow. 佢地或者dm 講聲多謝

真心佩服佢地直線抽擊小粉紅

IG:

又有新brand買 正

勁

好似無男裝?

人地unif洗鬼佢買咩
大把外國人會買

推爆

一齊買爆佢

小粉紅衝出黎

又咪nmslness ,邊度住都無分別啦
個腦都醫唔返好

理大幾時告朱媛暴動

不枉我支持左咁多年

支持？
我好樂意呀

買番件支持吓

霸氣

買嚟送比人

小粉紅覺得自己係世界嘅中心

推

香港有冇鋪

好似無，淨係知有代購

買嚟派

衝晒出嚟柒

唔買都可以like 吓

真係好型

unif好撚正喎

有無人去留下comments多謝人

得女裝

笑撚死
小粉紅又想干預人地內政

Like 吓都好

好撚大brand

毒撚平時買開U記都想幫襯

Push

哭能左

家庭小作坊

話人啲衫差咪話緊佢自己眼光差

人地只係將地方寫出黎
咁又係 港台人講‘國外’就已經又得罪某國家啲狗喇
Btw I’ hongkonger

小粉紅就是矛盾

又有新戰線 快手去Ig推post

其實好多 brand 都會咁寫
應該係當做唔同地區咁計，未必關政治事
不過UNIF 係擺到明話香港同台灣係國家
企得非常硬仲鬧番條友轉頭

lmao ccp edit wiki
自己衝出和黎柒
知唔知中共擺幾多人係wiki

叔叔

佢由頭到尾既英文都係非常之唔禮貌 呢種程度任何英語國家都係一樣標準 所以抵比人寸

呢個牌子係唔主流但好撚紅
好多外國人買
小粉蛆以為自己係咩

行中高檔品牌都咁有骨氣
真係得歐美先會同錢作對
條友柒咗仲要擺出嚟圍爐
分分鐘send曬各品牌講埋同一句 可惜人哋唔想理佢
講啲唔講啲都有

其實點解中國人咁撚痴線
人地shipping 個度country 寫Hong Kong 你都要去批鬥一翻想點撚樣俾我都撚鳩佢啦
點解又唔批鬥下佢地自己個淘寶成日寫港澳台不包郵係咪支持獨立

要買睇呢個ig
其實我覺得幾靚

其實大把外國網都係國家分做香港，台灣，中國
基本上我買親嘅網都係

依個真 屌佢老母成班真係好撚得閒

又唔見佢屌淘寶 全國包郵 港澳台除外你阿爺第一個搞港獨添啦

紅衛兵全球版

D小粉紅成日以為自己14億人好撚高消費力
都唔知有幾多人真係消費到啫

條友好撚ON9
咁愛國又走去外國JM9?

又係可以一句收佢皮
淘寶都唔直運落嚟香港啦
緊係唔同地方

利申 從來冇淘過 得個知字

個小粉紅喺對話度話自己唔係住喺中國，呢啲愛國賊 我覺得買佢啲嘢就得喇，一陣係咁推，最後搞大件事，人地要跪低

朱暖 暴動罪成

仲有新疆內蒙古呀
根本支那淘寶一早已經顯示港澳台新疆內蒙古都係獨立

d 大陸狗真係弱智，咁鐘意大陸又唔係住係大陸，死左出去外國住又要攬撚住大陸個朵周圍屌鳩人

究竟係咩心態黎

唔講咁多，unif 好波

真 第一句已經fyi 臭串到癲

Hong Kong might not be a sovereign state.
But it's definitely a country.

人地洗撚做你支那人生意咩

打殘體字就原罪

全部都係女裝絲打多多支持

出左國就會愛國

全女裝
今次要靠絲打啦

好興奮入去睇吓有咩啱，女裝

絲打請懲罰吓佢

唔止 香港台灣嘅貨佢地歸類做進口貨

又係住係外國既愛國小粉紅

講撚到支拿人會買正版咁

直線抽擊小粉紅

我地實死益人 一人比一溫你都發達啦

人地回佢仲有個笑哈哈已經好好禮貌

佢都未買過就話人地家庭小作坊

希望最後唔好跪

已follow

UNIF 咩黎 未聽過點叫潮

見到個暖字笑咗

“Mistake in expressing”

典型支那心態連人地諗法都可以管

大家記得dm佢講thankyou
國際戰線好重要 要比佢地知道香港人同大陸狗是不一樣的

大把歐美brand奶共奶到....

有料就唔驚小粉紅杯

究竟乜撚野叫"種草了XX牌"
睇到頭都大鳩埋

應該問埋佢點解咁愛國唔返中國住

鬧人defensive
跟住寫三四段長文話香港屬於支那
而且自己唔喺支那住

支那蝗不嬲都係神憎鬼厭

Guts

老闆應該係香港/台灣人

又有野買 開心

見過大把呢啲人
避而遠之

買來送比絲打著

應該點講好

a

A

唔支持唔得了

根本世界萬國郵政, 中港台三地都係唔屬於唔同地區, 有自己獨立系統, 你撈埋一齊點樣寄

巴打買比女朋友仔着

班小粉紅話唔買 但最後一定偷偷去買

愛國唔住中國？？？

你點知佢原本係客客氣氣
佢9成原本就緊爽上身先惹到人地特登提台灣

點都follow 左先，互相支持

突然想買杉了

姓Lai 應該係姓黎？
似係香港人或祖輩有香港背景

nmslese覺得唔係嘛
日日聽口交部講呢到係中國個到係中國

會唔會個公關比老細問責
好似扑野家咁

push

型

啲衫好似唔啱我

求幫推置頂

（行動Post)街頭、國際、議會外的第四戰線正式成立

其實 响 係咪殘體字

自己唔住喺支那
住西方文明國家享有自己
竟然指責其他追求自己嘅人

由*
自

如果沒有支那 UNIF早就…

買爆佢

香港有無分店？

nmsl

著女裝咪一樣

好想買件衫支持但啲款真係carry唔起落唔到手

好撚煩閪班大陸狗真係，objective fact你老母，當自已世界中心

太潮真係後生女先着到

淘寶都唔撚免費送香港啦
又唔批鬥淘寶

入去留言多謝人

唔係

狗

其實近呢兩三年支那班狗已經癲到就算個網寫到明係國家和地區，一見到香港同台灣前面無加中國兩隻字就會發狗癲
之前Apple咪試過俾狗屌話點解可以US Virgin Island但係唔可以Hong Kong China

多謝佢地

其實啲野好靚

係商業上將香港、台灣同中國分開計好正常
運費都唔同計法喇

係小粉紅搞住曬

果然係有性格嘅潮牌

其實佢第一句都好臭串啦

姓賴都係LAI

followed

發覺啲支那人一講英文，講嘢即刻無晒氣焰

咩事？
唔好咁叫

有個熟人都係咁叫我 我會以為你識我

稅都唔撚同啦

試吓戇鳩鳩填支那吖
入咗支那 打完入口稅
再擲返嚟香港/或者寄失

所以dm條友真係好撚得閒

明明第一句話自己「种草」了LA牌子，最後柒咗就話人地家庭小作坊

你啲字體教到咁大 一定唔會係後生仔先囉
咪估你係呀叔囉

買嚟自己著
話唔定著一次 返唔到轉頭

我有近視散光 但唔鍾意戴眼鏡

條友最柒係覺得人地一撚定會跪同道歉
高高在上嘅態度
點知人地無跪不突止仲屌番佢轉頭

爆買

歡迎新成員加入黃色經濟圈

冇女送畀自己？

Support

清開post

推到爆

自己著都得

玉多謝支持

啲衫好黃

問題係佢無打到regions
好多網都有打埋

唔識呢個brand
但

試過。要補返支那去香港果一段嘅郵費

好似無

有啲難carry

將反共經濟圈概念推向世界

垃圾中共

啲風格咁似8,90年代

點解你有香港唔填 要填支那？

unif係型嘅

unif高質野黎 好多model著 blackpink jennie都有著 不過真係幾貴

鬼佬覆佢：What 柒 you say?

唔係我填，係我非華裔室友填。

13億人一人畀一蚊你賺你都賺13億

但係12億人1蚊都拎唔出

剩低果1億人會想盡辦法每人呃多你13億

撳錯不推

Tui

之前買咗呢條裙真係好靚